星期一連登係屬於三毛嘅

唔知大家有無發現呢點 不過就算大家發現咗都無用 今日大家都係被佢地分化曬
佢地目的就只有分化我地 場運動就散！

點解星期一？星期一大家最攰 一般士氣最低 同埋新聞最新鮮，佢地借題發揮就事半功倍

大家仲記唔記得ao哥哥姐姐提撚曬水 會請一大班網絡打手 大家係咪唔記得曬

連仔咁有心整咗個不推文回覆 大家開始要記住呢個功能 先可以真正防到三毛/分化撚

提防網絡打手 不推文回覆要上手

咪被人帶風向 重奪屬於連登仔嘅連登

光復連登

目標係政權 咪撚被分化

唔撚割呀

三毛請入

我屌你老母

推

對準政權 唔做都做咗 我地要做嘅係反省唔撚係互屌

反省=/=互屌

學下用不推文

星期一要多加留意三毛 （平時都要 星期一二特別要）

我！地！無！做！錯！到！

你知道嗎 星期一是法定三毛日

認同請推文

善用不推文

歡迎使用連登單機模式

連仔我地對你唔住 你咁辛苦整嘅不推文我地無好好用

三毛可唔可以幫我推 最多我出夠4毛比你

四毛請入

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

法唔法國星期一要打飛機post 驅走班三毛 穩定軍心

不如以後星期一5點前拎嚟打飛機

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

唔怪得咁難推

想問問點定義三毛？係機場叫散算唔算？

提防三毛 你我有責

發現左好耐